發覺好多廢老唔戴口罩

放工必撞到,今日搭𨋢都有屌佢老母

真係要長命百歲，百病纏身

絕對歧視病毒

你又唔戴
佢驚唔驚你??